點解衞生署啲單張無日文版？

其他語言就有，是否歧視居港日本人？

因為啲東南亞/南亞人文化水平低, 先要睇本國語言
衛生署expect居港日本人都識睇英文

但日本人啲英文水平，可能仲差過賓/印度人

我個日本人老師英文好叻中文好差

隨時好過你，你一定係少接觸在港日人

日本同泰國人一樣佔2％
點解有泰文無日文？